(行動)國安法立法之後10點鐘鳩嗌可能係唯一安全既表態模式

1個人嗌就可能追到係邊
但幾十個一齊嗌就絕對無可能追查到

懇求大家約一日重新開始十點鐘鳩嗌我地要珍惜少數0成本發聲既機會

推

無野係安全 唔該打醒一日二十分精神 唔好放鬆

當白色恐怖好快去到一個地步係無人再敢響facebook, ig到share文宣屌政府，玩twitter都可以係分裂國家既時候

係屋企打開門窗鳩嗌反而係最低成本既抗爭手段。

可以參考年頭武漢封城時，晚晚鳩嗌聲此起彼落，其實係一樣道理。

隔離屋可能會因為一舊水獎金舉報你。

相對成本風險比較低係事實喎

都係有風險 都要提起警覺
特別係閂燈嗌完開番燈 呢d傻豬仔行為就唔好做
嗌前留意下屋苑cctv 係唔係以高空擲物為由 射向上面

屌 禁錯

隔離係藍絲的話第一時間call國安

你唸下把聲好大 係人都知邊間屋叫

岩

天氣熱去沙灘游水啦
舒服呀
遊船河

香港好多防水手錶可以帶住游水
有啲可以二百米喎

向前向後向左向右